大角咀原來有個叫西九紀律宿舍

大角咀原來有個叫西九紀律宿舍

化身成外賣仔....

市區會唔會高級啲呢

真係好想知佢係乜嘢紀律部隊

ed唔一定得popo
話明警察宿舍個d就真係得警察